上個月係街執到張好人卡

尚謙

五你老母

my 樹洞
個男仔想入你個肉洞呀

尚謙睇完就扔咗

嬲到隨手扔左

咁鬼多心但好人卡

樓主唔好喊 大家支持you

尚謙係一個好男仔

屌實體好人卡

尚謙嬲到扔撚咗

好快上新聞

9寫張卡當生日禮物

從張野睇得出 尚縑負責找飲酒數

樓主好慘

仲要畫咁多心心得唔到你個心有鬼用咩

Tse Ching

上個月執到而家先post出黎咩玩法

尚謙
嬲到掉左佢

月頭啫，唔好咁啦

橙

唔知點解喪笑左

屌定Hk01 記者老母

TszChing

好撚慘

雞名

睇黎子晴都唔慌係靚女

尚謙好撚慘啊

D字咁撚醜樣

唔怪得係執翻黎

唔知點解 覺得寫呢張好人卡既人都係一個好人黎

尚謙 你仆街啦呢鑊

my 樹洞

難聽過粗口

To Tsz Ching:

我唔係要收呢啲卡,

食屎啦你 當我樹洞

尚謙

其實係樓主嬲咗成個月先扮係街執到 搏你地屌條女臭雞等自己好過啲

慘事

尚謙 尚謙，出面有人搵你

女仔之家啲字肉酸到

子程呢？

睇啲字已經知係mk妹

Post 左上連登又要傷多次

啲字好醜

tszching其實會唔會係男人？

樓主扔完又執返上手？

hk01抄po狗永不超生

慘
捐窿不成
反成樹窿

叫Tsz ching嘅十個有九個都係港女或者雞黎

樓豬keep住張咭成個月

你當我樹洞 我當你臭西洞咋

hk01準備抄post

噏乜鳩？我彈緊佢啲字肉酸喎

❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤

好有親切感...
我都收左同一個人9萬幾張好人卡了...

Tsz Ching
一睇就知係姣晒臭雞名

連登Ching?

姐係點？特登寫封信話你知，同你傾完啦，但唔撚會理你嘅意見？

屌你老母，火都黎撚埋

Feel到個女仔好低質

應該嬲到掉咗

Hk01記者

「搵到知道你嘅好嘅另一半！我好期待你嘅另一半會係點」
睇到呢句，差啲喊出嚟

加油呀，尚謙！

兩張卡嚟？

條女就追撚含 尚謙就追酒飲

夠啦點解仲要POST上黎!!!

睇黎尚謙真係幾好人

HK01
毛記
新monday

Tsz Ching

HIMHIM
BTW大家保持隊形

屌定Hk01 記者老母

畫咁多個心都無得屌

樓主係咪就係尚謙

叫你畫個心啫, 咁都咋我型?

my樹洞特大

幻想到尚謙滴住淚水睇完嚟手就dum咗張卡個情境

橙
做樹窿已經好撚辛苦, 仲要收到張咁嘅野, 一定好撚嬲
HimHim加油, 唔好留戀呢啲女

啲字柒到睇唔撚到
18歲仔希望你搵到你嘅冇柯？
乜嚟？

想向尚謙說聲加油

樓主咪就係尚謙

好慘, 跌咗嘢就比人放上嚟公審

樓豬加油

收好人卡已經慘
仲要被人執到post上連登，慘上加慘

方向

尚謙應該 係 it

眼淚。。。在心裡流

落酒吧追酒飲，條仔應該係嗰啲懶威mk仔嚟

好多心心

好多叫TSZCHING 都收兵

陰公，真係有好人卡

唔該
個方字寫撚到咁

用左成個月先平復到，post上黎

臭西

子晴
尚謙

仍要等待補償嗎

格式黎，未收過咩？

有聲

叫得Tsz ching 十個有九個都係雞

尚謙

呢D女雞黎架 快d走

樓豬自己?

hk01妓者我屌爆你個閪 屌穿你個閪

尚謙：
Tsz Ching呢啲女你唔駛咁上心，因為一街多的是。中出Tsz Ching為彼此留下一個美好回憶

Or 子政

你係執到定收到

尚謙：尼你老母

樓主要振作

有冇人可以打返出黎
我完全睇唔明佢地寫乜鳩

慘

尚謙被連登仔開除軍藉

屌你啊 名都唔遮

A moment of silence for our fallen comrade

好慘

咁個個十幾歲都係咁上下on9架啦

尚謙：仆你個街，要我繼續，又迫我自瀆，你老母俾狗屌喇！

尚謙：我唔想你個樹洞 想插你個肉洞

給尚謙：
18歲快樂！終於都到呢一日 你終於可以落酒吧追酒飲！sorry生日都淨係陪到你少少時間 遲啲補償返俾你❤️18歲仔希望你搵到自己既方向，搵到知道你既好既另一半！我好期待你既另一半會係點❤️希望之後生日我地都可以陪對方過❤️❤️❤️
By tszching

第二張個D釘痕, 係地下石屎地造成, 應該係被單車輾過

唔係我啦, 我18+n個月好耐啦

唔緊要 女死女還在 下個更可愛

n年先岩

肯定係尚謙扔咗張卡

好快係IG加晒effect 見返張圖

教科書式好人卡

簡單臭雞收兵故事

多謝你不離不棄 以後要繼續
咁都寫得出

嬲到飛張卡落街

Tsz師兄Gay

上個月執到 今日先post我懷疑尚謙係樓主

今日先6月3

好撚慘呀屌

張卡右下寫住03/2019上個月執到3月既好人卡都奇怪啦

我都收過
我發現叫紫乜撚嘅都係臭雞

張卡應該都係求其寫，啲字又柒，寫張卡都咁撚Hea

給尚謙：

18歲快樂！終於都到尼（呢）一日

你終於可以落酒吧追酒飲！

Sorry正日都淨係陪到你少少時間

遲啲補償返俾你❤️18歲仔希望你揾到自己既方向，揾到知道你既好既另一半！我好期待你既另一半會係點❤️希望之後生日我地都可以陪對方過❤️❤️❤️

By TszChing

03/2019

------

真係好多謝你

MY樹洞❤️

❤️雖然同你講完，我會五聽你既意見，但多謝你不離不棄

以後要繼續！！！

睇多次真係惡臭

應該係張卡既Reference Number 嚟

正常寫日期會寫埋日子，但呢張冇

所以 03/2019 係指TszChing 係2019年派出既第3張好人卡

謙仔

尚謙😭😭😭😭😭😭😭😭

尚謙嬲到扔撚左張卡

雖然同你講完，我會五聽你既意見
咁講黎把撚呀

睇錯左第二張圖第一句做 臭系好多謝你

以為係尚謙回信

啲字再醜啲啊

仲要寫返俾佢睇 真係痴撚線

上個月執到 今日先post

樓主加油
唔好再做兵啦
女死女還在

樹洞同frd zone
邊個慘d

屌你老母01 記者

我以為係我

佢意思應該係 tsz ching未必係女仔, 可能係「子程」= 男

My樹洞

啲字好核突

以後要繼續

朋友卡

好mk

點解要執返我張卡仲要放上連登

尚謙應該嬲得制 禮手揼咗張野

咁快改名

尚謙尚唔尚在人間

點解你要扔左我俾你張卡

話就話希望人地搵到另一半但又希望人地年年生日要搵自己過，咩心態

尚謙

嬲撚左無寫生日快樂

點解張卡寫3月 你上個月先執到

Hk01係時候入來抄嘢啦

臭G

可憐的尚謙

90後勁撚多叫 子梓紫 程情青公廁名
00後明顯少左好多

冇錯，樓豬當時係街度收到，跟手係條女面前扔左，事後又唔抵得執返，而家決定擺上嚟等我地數臭隻臭G

it毒撚係唔會落pub追酒飲, 亦唔會有人同佢過生日, 更加唔可能收咩好人卡

尚謙尚欠我們一個解釋

見到MY樹洞唔知點解好撚好笑

食乜野卡,尚謙睇完個心一定痛到仆街

五你老母，尼你老母

曹紫晴

呢d係軍糧，唔係好人卡

屌你老味我都收過

收到好人卡已經夠慘，依加仲要俾樓主爆出黎

似

有故事的尚謙

Tszching

尚謙:

啲心樣衰到男人畫咁

一路俾條仔屌緊一路畫 係咁上下啦

F

無人話過tszching 係女人

痴撚線
好人卡畫咁多心心

有冇相認

閱讀理解有問題？
依家係個男係樹洞喎
係都個女仔入男仔個肉洞

咁睇封野係tszching比尚謙
張好人卡係尚謙係後邊回比tszching

tszching臭雞

基佬的表白 10個心心

𦭒晴

咁唔係個個男人都為咗性追女嘅

錯 係d純情樣 但個心係雞到出汁個類
識兩個係咁

自清

梓師兄

比你追到但唔可以有任何身體接觸一世你肯唔肯？

呢張好人卡將會成為經典

仆街子晴仲要畫兩個心比人

低質記者真係入晒01咁
錯別字多 又成日標題黨，幫大陸劇賣廣告

啲字擺明男人寫到打風咁 成班gay佬當然覺得正常 推咗十幾頁

樓主振作啲

係咪得我唔明下面係邊個寫

18歲個撚個都係咁嘎喇屌你老味
你中學溝過女未啊

嘎你老母大陸仔

嘎你老母咩大陸仔
你18歲寫字都咁撚柒架？
定係字都唔撚識寫呀on99
字都唔撚識寫 唔怪得知打埋哂啲大陸狗用字啦on9仔
寫字都關溝女事
你連字都唔撚識寫 睇嚟你一世都只係可以打飛機啦柒頭

已經收好人卡
你條仆街執到仲要開po鞭屍

d心心係條仔負責畫

你真係憑實力單身

甜言蜜語沒有 但卻有我這個好友

尚謙好慘

最尾果句未寫完
以後要繼續 做我隻兵阿

樓主係咪屯門執到
識個尚謙住屯門3月生日18歲

係屯門

嘎我用撚咗30年
第一次畀人話係大陸字
笑撚到我噴水
好快連登仔話地球係方嘅都有人信

btw你條柒頭個啦字都用撚錯咗
係喇啊屌你老味以為自己好撚醒

畀番人啦

3月派出去 6月比人執到 仲要咁乾淨
十成九尚謙掉出街

用咗30年就等於自己啱
你都幾撚好笑wo on9仔
btw你未答我寫字同溝女有咩關連呀on9仔
同埋啦係第一聲
喇係第三聲
我係講緊第一聲個啦呀屌你老味
以為自己啱撚哂嗰個係你呢個on9仔呀柒頭
係都要引起罵戰嘅on9仔

尚謙心諗
多謝?
我多撚謝你就真呀

估唔到依家連樹洞卡都有埋
遲啲係咪仲會有其他「功能卡」派

戇鳩都唔識打
仲喺度教我學廣東話
知唔知醜

唔該唔好再爆啦

你真係好天真

拎得起放得低
好事嚟嘅

剩低嘅係追仔

你就是尚謙

尚謙點解要掉左我張卡
我一路都當你係好朋友

比你追到但唔可以有任何溝通你肯唔肯？
淨係為左性叫雞啦

子晴
典型mk妹名

尚謙
你值得更好

尚謙
下世唔好再做兵喇

梓晴點解要拒絕尚謙？

收兵 叫人搵女但生日要同你過

臭雞

乜撚野對話黎

希望之後生日可以陪對方過

以後要繼續！❤️

Lm

屌你

尚謙已經好慘，大家收手啦

仲有語法錯

芷晴bb

咁生日唱k飲酒都要揾人埋單嘅

屌你老母 我想問我個ex寫撚左成千字貼撚唒圖 但係話想做frd 叫唔叫好人卡？

利申佢果時冇收其他人做兵 冇出去玩 宅女

真係有男仔叫子晴架